突發！順利狗屋，立場記者狂比人屌

立場直播

冇人知？

睇緊重播?

班狗係咁話立場唔影手足 辛苦立場記者 班家屬真係on99

深藍 輸淨順利 抵啦